# حمایت از این کتاب

این پروژه، برای کمک به تازه‌کار‌ان و علاقه‌مندان به اوبونتو گسترش داده شده است. این کتاب توسط جامعه کاربران نرم‌افزار آزاد نوشته و منتشرشده است.
حمایت شما باعث دلگرمی نویسندگان این کتاب خواهد شد تا کارهای بیشتری رو ارائه بدن. پس لطفا حمایتتون رو از ما دریغ نکنید... :)
راستی، نیمی از مبلغ اهدا شده به این پروژه، بطور مستقیم به حساب [جمعیت امام علی](https://sosapoverty.org) واریز خواهد شد.

برای حمایت مالی به [صفحه‌ی پرداخت](https://zarinp.al/@sosha/) مراجعه کنید.
